[行路撚]香港八間大學全走 ~80km

是咁的，前排fd子同我講話諗到一條路線可以一齊行，我就睇下係咩路線咁特別，丫屌你原來係我一年前plot過既路線 不過果陣無諗住行，但既然今次咁有緣就行埋佢啦

4月8號凌晨12點開始 預大約20個鐘行完

LingU>教大>中大>科大>浸大>城大>理大>港大

今次一日過行哂，應該就唔難

越聽越有feel

支持

行路撚 路過

閂晒先行

fd子

點行過海？

元朗入大埔果段小心野狗

Good! Support!

記住唔好好似格黎post搭的士就OK

加油
希望唔好爛尾

夜麻麻行小心撞鬼

冇I大同恆管喎

我同樓主開post 絕對係信心保證

12點行山咁痴線!?

留名

係都ou 樹大啦

樓豬加油

半夜個段應該冇山路

城大之後落去何文田，經OU跟住先落紅磡Poly，完全輕鬆，但樹大就。。。

山頂

加油呀巴打

0000 ling u

Add oil

加油！

環完全港又黎做痴線佬

正皮比kolor同埋樓豬既衝勁

正

純粹一問，非搗亂
今次撘咩過海

加埋樹仁要多幾耐
H嗰點係乜？

渡海泳

Lm

0015 妙法寺

加油

行路草留名

留名支持

LM

強帖留名

lm

加油 你會經過我兩間學校

中大去科大個段不得了

巴打加油

一個科大玩死樓主

小心薛家宴條煩膠走嚟屌樓主你淨係計八大唔理其餘嗰啲

凌晨開始行

strong post leave name

0040 洪水橋七仔

18個鐘 巴打諗住行到聽晚?

計行程同上落山路時間，12點開始最理想

小心俾人打劫

Google應該快過樓主好多頭十個鐘可能睇齊，之後體力下降就會慢好多

行埋I大

點過海

自膠 以為港大出發

痴線飲酒

游

凌晨三點行林錦公路

勁野
ching係咪kolor fans 佢地應該年尾有concert

20個鐘

中大行去科大

中大去科大個段應該係朝早？

留名
不過我懷疑緊究竟一廿個鐘行唔行得曬

樓主渣油

應該由青衣i大出發，行去lingU嘛

80k好癲

LM 加油

有心一定得，毅行者一百公里都係咁行啦

無野既，係的地盤狗惡D

建議樓主留體力係依段路行快兩步

行完lingu去教大應該已經爛尾，g持

之前有個巴鳳徑70k 21hr 我諗都ok
雖然我同樓主都淆淆地

0114 元朗廣場

G持

甘爸爹

巴打好熱血

加油
啲相可唔可以post密啲

我有D懷疑係揸車

Live

行得咁快嘅

深夜行咁痴線

睇標題啦盲撚

巴打行得好快。留名

Lam

正評俾首歌都樓主 聽朝起身再追po

一個鐘多啲Ling U出元朗廣場差唔多

同我吹緊水 我提下佢

Live 加油樓主

G持樓豬

樓主加油

喂 樹大都係U喎 點可以忘記佢

聽朝中大等樓主

其實有咩意義 花咁多個鐘，又一身攰，啲時間點解唔用來做更有意義既野 例如跑個21k半馬，再陪屋企人食餐飯關心下佢地，睇下新聞，關注下國際or社會議題，或者睇本書識下新知識，或者學多幾個英文vocab……之類，都更加有意義

關鳩你事咩

冇睇過樓主之前啲行路post？

你呢段野都好撚冇意義
不如考慮下收皮？

agger 花咁多時間

行個路都要開post

都唔知搏乜

遲下我都開個 呼吸post

每分鐘呼吸12-20下

唔好上連登喇
拎起本書學vocab喇

但十一月唔喺香港睇唔到了

唔好諗，你依家開

留名 樓主加油

留名支持
但真係要小心身體狀況，尤其係上落ust嗰段路，記得帶夠水同乾糧呀

諗起尋晚又有個行路Post

0137 博愛醫院

行埋上樹仁啦

其實上連登花咁多個鐘，又一身攰，啲時間點解唔用來做更有意義既野 例如跑個21k半馬，再陪屋企人食餐飯關心下佢地，睇下新聞，關注下國際or社會議題，或者睇本書識下新知識，或者學多幾個英文vocab……之類，都更加有意義

lived，樓主加油小心扑頭黨

加油樓主
我同你一齊…做Assignment

兩個人hehe 唔怕

真係要行到polyu個邊先有得食早餐

其實樓主真係要休息夠至好喎
萬一行行下發生咩事就唔好啦
留返D電以備不時之需好呀

樓主係同埋FRD行?

更正: 要行到去BU個邊先有市區補給
有冇預到幾點會去到邊間U咁?

我覆咗好耐

行得咁鬼快

樓主：呢段路冇乜check pt,等等再update

留名打氣
樓豬加油

小心身體

支持樓豬

支持支持

加油呀

其實想知有乜裝備/法器要預備
奶媽 電筒
毛巾 太陽眼鏡 幾多水....

符咒, 八卦, 十字架, 聖經.... etc

其實行公路，水同食都小少少就夠，睇路段帶1-2支水
都冇乜其他野帶

你係ive仔定恆管仔？
明顯笑鳩班恆管I仔扮大學啦 傻撚鳩鳩 下下要曲線說明？

認真 唔好玩命 毅行者咩

毅行者d 裝備都唔少
仲要有support 去補給

巴打打算幾點到poly

請你食個早餐

晏就好Q 曬, 又眼訓
唔帶太陽眼鏡對眼會好痛

照佢個行法，去到polyu 食晚餐就差唔多

帶左幾多舊尿袋

你On9啲

0201 錦田

我都好想join埋一份

好熱血 十頁前留個名

又冇考慮咁多 不過以我同樓主行過60k+既經驗，都撐我過去

咁多消防車

講真

你話踩單車我絕對支持

我認為係鍛煉自己意志力 體能

屌你 晒咁撚多時間走去鳩行

行完呢 又練唔到體能

你又唔係行去欣賞風景喎

急急腳 趕頭趕命咁行有意思咩？

最多咪就係上嚟打個卡

呀 今日目標達成

比個叻你

其實行路練到體能，只不過對比其他運動的成效好似唔太顯著。但行80km個消耗量都唔少。

走啦
你啱呀

人哋啲時間想點用咪點用
咁都要俾連登仔批評

冇朋友 咪刷下存在感

第一次追到行路post直播 留名

其實你地既連冷言語覆既大段野，我地真係睇得好開心
不過你覆咁大段野都係冇意義，我地一樣會完成埋佢

林錦小心d 呀，狗，南亞，仲有飛車
平時搭紅van 翻教大都chok chok 下
教大7仔唔開通宵，要補給最好太和/落去中大果程去大埔市中心搞掂，再唔係教大正中間block C LP 層有小食機

樓主行路又要你批准

行幾十k練唔到體能

都係嘅

我都係up下自己睇法

樓主堅持 我都阻佢唔到

講完

型啊

行路撚發現

樓主加油唔好爛尾

其實，行路最大樂趣唔係練體能唔係上嚟打卡，而係喺咁急速嘅生活節奏下慢落嚟欣賞一下平時經過而又忽略嘅四周。

對比其他運動

行路效益一定差好遠

同埋你行20個鐘

呢個數字已經係over哂

會消秏自己肌肉量

不過都係果句

樓主堅持

我都阻唔到

我表達完自己意見

講完

以樓主嘅速度，到大埔沙田食早餐啦

點解無能大嘅

認得你

講撚完未

又係樓主
加油呀 留個名先

做多咗啦

0225 金錢圍

lm支持

香港行步路都得罪連登仔

好恐怖

唔好討論啦
鍾意又好，唔鍾意又好，我地都係做自己想做既事

支持樓豬，好期待你中大行山路去科大

加油痴線樓主

最撚叻係你

Edu夜晚山下面好撚恐怖
好多狗

小心呀樓豬
期待你到中大

追到live
聽朝瞓醒再睇，加油樓主

你比叻有春用咩
人地做咩都係柒
自己柒便是型
連登仔

樓主行到邊？

留名支持 安全要緊

聽日hku等你

live 記得上嚟報平安

痴撚線

好撚勁

跟進趕走負能樣

中大行去科大好恐怖啵

道不同不相為謀 各人有各人嗜好姐 你鍾意個樣野 覺得做起黎開心咪得囉 唔洗下下咁理智喎ching

無id名

行到edu Block B2 有熱/凍水機 可以補給
樓主加油

行西沙？真係會幾恐怖
同埋應該見到啲夜行動物

0248 南慶西路

唔行西沙喇 條路悶到癲
無事既

勁

留名訓醒再睇下樓豬行到去邊

( Show Blocked User - 動能戰士 )
屌你老母阻撚住哂我追post

科大果段行山咁行

留名 支持樓主 但請小心安全

樓主加油

最憎啲郁下就屌人做無意義嘢嘅人
係啊鬼唔知跑下步睇本書好有意義，但咁就做表其他嘢無意義？
做完一件「無謂」嘢，有種成功感，自己開心，對當時人嚟講唔係意義？
聽見人屌無意義就火都嚟

師兄勁！
用咩方法過去港島？

走路post都有罵戰

應該係馬鞍山郊遊徑嚟

唔係黎

睇錯咗

樓主加油
Btw記唔記得我

當到咗hku 得唔得

果條傻閪將d字隔行 好似好撚型好撚有力咁
On99

樓主可唔可以出圖出密少少

okay

0315 林錦公路

樓主加油 唔好爛尾
我都好想有咁既時間周圍行下

如果話行路練唔到體能
咗啲毅行者或者行山又點計

樓主加油,毅力鬥志

樓主而家行上嘉道理果段路應該係全晚最癲

細個時輕狂下，老左先有野講

樓主夜媽媽行唔驚架？

加油樓主

有我磅住

推呀 加油呀樓主

補返先啱啱無訊號
0324 嘉道理農場

返到屋企未呀你

邊方面

有fd一齊行

樓主同fd子加油
之前追過樓主行路po 相信你地唔會爛尾
小心安全 注意身體 有乜頭暈身罄唔好死頂
天光再見

樓主加油！
行到邊？

半夜行林錦
好癲

lived
樓主加油

樓主 見到條路有霧唔好行入去

單車新人王唔踩單車？

有人陪咁行都幾好玩
btw動能戰士巴打有啲過於自我中心啦，唔一定要個個人咁跟住你自己個套價值觀先啱晒，世界唔係為你而轉，如果你啱欣賞下人地做緊嘅事，個世界會靚啲自己又會開心啲人地又會心情好啲，唔洗下下咁功利乜都計到盡嘅...

好冬喎出面，小心冬親

好勁。。。 大概預幾多個鐘

樓主加油
支持

ching唔洗瞓教？

意義向來主觀同感性，唔存在客觀最大或更大意義，仲拎嚟比較 你真喺去含撚啦國際議題

關你撚事咩

特登訓醒先行

點解？

行到黎明天就光嗰時最舒服

0352 林錦公路

好撚正

講完唔記得覆添
記得呀 返左黎未？

識啲野

聽日朝早十一點poly等你

真•行路撚
Btw支持

加油 係床覆緊你

留名訓醒睇

支持巴打

其實行路真係好正，用行人嘅角度同步伐感受下唔同地點同時間嘅野，去下平時唔經過嘅地方，一邊行一邊思考下人生道理，真係樂趣離。

0404 大埔林村

聽日會係city，行到city請你飲盒菊花茶

剩係第一站已經好痴線

早啲見到嘅話會問可唔可以join

好撚鍾意行路 身邊冇人陪

其實你食完飯又要痾返出黎都冇乜意義,
做人都冇乜意義架,遲下都要死
不如你而家死左佢啦

唔抵得樓主post多人追

行步路都要諗鍛煉意志體能
條友平時踎屎塔都應該諗好多嘢

留名支持
大約幾點到科大

11-12點

距離第二站不遠了

0427 大埔花園

瞓覺留名,聽日晏晝起身應該行完

早知叫你幫我交assignment
唔洗我特登番去走一轉

樓主會唔會走埋入d大學入面逛下

樓主你有冇行開山 你知唔知c去d有幾危險

講緊條路叫你上黃牛山水牛山，成600米高，如果你冇裝備諗住行上去真係可以係咁先 ，同叫你去死冇分別。
最安全行法係會行西山公路，但係會用多好多時間。

有個唔錯既方法，你可以行去大老山隧道，仲可以去埋恆U添 ，之後沿石屎路上山，到一個叫吊草岩既位置，之後轉左沿飛鵝山道落番山，沿路有部份位置都有燈，但係因為上吊草岩既沿路都會有人住，少心啲啲狗啦 ，千祈唔好行麥理浩徑，因為深夜多狗到仆街。

樓豬加油。

啲狗唔好攻擊你，但你你用一個快但係又未至於跑既步速行就得，去到有路燈既地方就會安全。因為無燈既地方其實係佢地地頭

要行埋山路
巴打加油

yes

做自己鍾意/想做既事冇錯 只要合情合理

啱啱交完assignment追翻po
樓主加油

樓豬 俾個溫馨提示你
教大Canteen星期日只開1100-1500
其他熟食 例如7仔都唔會開
所以教大頂盡只好當係補充站
食正餐最好就不了
Between G持 加油 小弟就喺第二站等你到臨

利申：今晚留咗喺hall

四個字後到

樓g有時間去埋開大同樹大
加油

有次踩單車深夜由屯門經落馬洲去上水落沙田都嚇到瀨屎
樓主仲要行路

樓g去到教大去learn com 坐坐先
有充電位

樓g不如 用番你張google map 圖畫你依家條route 行左幾多so far
update下比觀眾睇

0523 大埔消防局

冇睇清楚，有半秒以為咁快行mgln中大崇基門

加油，就黎明

支持 加油

叉電位係locker嚟 好似要有鎖
不過夜闌人靜應該唔怕嘅

利申：未用過

咁你去埋樹仁啦

提你上山斜路好斜
約行4首歌時間

既然係咁等埋樓豬先瞓啦
需唔需要啲餅 水之類

樓g玩成日有無咁多電

樓豬好撚勁
我平時屯門搭車返IED都差唔多1.5-2hrs

邊有鎖
果邊有把充電位

0532 教大

live

無所謂啊 我地喺巴士站

見到樓g同一個男性朋友一齊行

好呀 我拎落嚟俾你哋!

屌你9分鐘下面消防局上到去 使唔使咁快

你直行到拉巴 轉右樓梯有充電位
直行到b3有水機

影樓g背影睇睇

痴線佬post lm

人呢

lmlm 唔好撚理上面條友啦
聽日起身再跟進

欣賞你地創意

0543 日出 走了

唔留耐了 多謝建議

終於有人識欣賞

樓豬真係等埋我 仲要耽誤咗你5分鐘
接下來加油了

樓上大把巴打都欣賞

年輕人唔好理人點睇
覺得想做又唔會害到人嘅
就去做

咁似中學開閘咁

加油樓主依家行到邊

我話你留意到我地有擺創意 唔再係單純拉直線
btw 多謝巴打

樓主特登行黎歧視我I大？

有意義過你條廢柴成世人乜柒都係得個諗字冇去行動過起碼

好心你啦，俾人串柒完仲要講埋啲廢話執返渣沙咁，好撚核突呀，快撚D去做你有意義嘅嘢啦

lm加油巴打

樓主到中大未？我係中大保健處附近等你

仲有粒半鐘

教大去中大應該要一個鐘
btw樓g up下相好喎

諗起尋晚有個由長沙灣行去馬鞍山收左皮真係高下立見

巴打聽日會去又一城？

巴打經過中大入去行返轉，尤其冇乜人嗰時行幾有feel的

係 第一眼睇以為係中大個入口

0609 大埔

你住保健處最近果間宿舍？

傻啦 btw多謝

十卜

仲有冇人？

行緊 樓主掛住影日出

我一年出一次post 左右. 加油B.B. 豬

0636 菠蘿冰

LIVE

又未到要裝備上既水牛黃牛 係有啲斜 好易跣到

一定要手腳並用

但攻頂果段真係有啲辛苦既

行左成晚我都唔係好建議行上去

行山撚表示支持

睇返應該就唔洗上山頂既

但小瀝源上山果條石級都唔惹少

加油巴打

0711 科學園

消化下先

好癲 仲飲酒

試下行呢條啦 日光之下應該冇咩問題
行到大腦上洋之後好似有條叫有條大腦古道既野(Google map睇唔到)
記得行行下會有條小溪喺石仔路既旁邊
見到既話應該差唔多落完山架啦
行到影張相比我地睇下

見你咁勵志我今日都走去行八仙嶺

加油

追到live
lm支持

Live
諗到d傻鳩訓係張床度打字笑9樓主行路無意義真係得啖笑
樓主同唔好問點解巴加油

就到中大了，有冇人接濟帶我地食個早餐

提提兩位巴打 行山路如果用iPhone

可以down個apps叫 trailwatch 即係上面圖果個

會清晰睇到條路點行 亦都會有標距柱

記得行既時候記下

加油呀你地
訓先

留名 加油

0803 中大
食早餐先

LIVE 加油呀

上面講乜春意義果個撚樣收皮啦 你嘅有意義同人地嘅有意義一定要一樣嘅咩？

賭錢果班學乜春vocab呀，度多兩場波兩隻馬賺幾餐好過啦

依家行咗幾多間？

貴撚得你

lingu,教大,cu

Kolor

上次係咪就係巴打你環港？小妹上次係紅磡幫你補給 不過今次唔得喇留緊院 你要加油

好想係宿舍落黎同樓主一齊食大學站美心早餐

係就快，0825出發

子你老母

D去e段路等你 訓返陣先 加油

樓主對腳應該30吋粗，咁好耐力

繼續上路

哇屌，好懷念
利申grad左去左外國做野

9分鐘大埔消防局入到eduU?

好型呀你
不過希望你真係講完啦 唔該

後記喊住巴打出得唔得
樓主唔出live就一定爛尾

去錯地方食喇

出晒兩個後記

戇鳩到中大唔食can食美心

放假咁早起身做乜鳩

唔熟路又冇人帶
當做善事算

保重身體

0844 沙田雙橋

行行行 行您老闆咩

返屋企飲奶啦

晒時間傻9

我就訓醒食個靚早餐

您就做小丑比我睇

笑死

0900 碧濤花園

加油樓主！

留名
加油啊樓主

lm 支持

高汁

行去科大

加油呀樓主

屌你老母 九唔搭八

樓主好癲
之前係屯門踩單車去中大已經攰死左

0913

g持

追到live 加油啊

support

宜家真係咩路線都有

好撚癲

科大

我想問點樣整幾個中間點？
只識set頭尾

追到live 加油

0930

城大之後 黎一黎 開大都開個大啦

利申 開大上堂中

人地講緊八大 你間垃圾係撚

遲d會唔會有香港n間M記全走，n間7仔全走

支持行路撚

政府合署全走

0942 黃泥頭花園

經過恆管而不入

收皮啦
淨係識踩低人換存在感
繼續摺響屋企啦死毒撚

樓主加油 你之前環島行好正,我暑假打算同朋友 學你環島行

Live左 樓主我喺港大等你呀

live左

樓主加油
嚟poly我請你食飯

樓主大概中意Kolor
<候鳥>也不錯

~大地上 望見的飛過候鳥
可有無窮氣力 像往返千里路遙 忘掉了~

Live 了

上山了

呢啲post好正 好似同樓主一齊遊香港咁
More

樓主好勁 行通頂，鞋都爛

巴打好勁
好過隔離post果個行行下搭的士再行
又成村人貼wow圖

Which

支持!!去科大

樓主幾時到科大 嚟捕捉下你

上山加油

巴打上山頂唔頂到？

我都覺太快

急步行
真係幾快下

巴打 呢個咩app黎？

爆緊林，人行既路都難搵，仲揸乜車

樓主加油
我都係屯門人 諗過屯門行去樹大但都係無咁做到

科大有無咁多巴絲

巴打好勁
我仲話冇可能20鐘

好正常

係科大等你

係對面渣嘛
大埔有幾個消防局

尋晚4點開始追po
其實你地攰唔攰

段上斜山路唔係咁易行啵 我都無認真計過要幾耐

痴線佬

五分鐘應該都得 成日行

已入西貢結界

報個平安

未
今晚到10點

Live! 樓主加油

行山對腳好似重獲新生咁

有無行錯路？呢段應該唔駛爆林

樓主加油💪

live咗
樓主同fd子繼續加油呀

訓前訓醒都係呢個post陪住我

無科大 , 嬲呀

呀 原來有

西貢咁撚邪都去

終於live左
Ching ho ball
全力g持

親愛既麥徑

樓主加油，我而家捕緊你, 影你相連登

爆林係唔係有d on9

樓主行到邊

就快入結界啦

Call 公安 if 樓主get lost

比人撚左去爆林
如果果個係殺手
已經命喪荒山野嶺

行左咁耐好似冇咩休息過咗

爆林小心啲啊
加油樓豬

RIP

Lm 支持

行山路唔好太信google map, 好多伏

Live 加油呀2位

加油！！#!!!!!

樓主記得定期報平安

又係報平安時間

勁 之前陪玩毅行者既朋友練夜山由北潭坳行到獅子亭，已經攰到想死，見到你地要行80k，比個 加油呀

BTW樓主你地著緊咩鞋行

膠都費事俾

終於lived 要補充水啊/電啊記得講聲 大把住附近既巴打會幫拖

訓醒再支持

落緊黎

諗返起之前個post 行日本由東京行去大阪

見到白滑嘅手指
估計樓主係毒毒地

凌晨行咗咁耐之後再行山

尾機

加油巴打

真心堅
樓主加油

LIVE

Lm

樓主好癲呀
加油樓主

strange post strong hold

巴打教大前一張相應該係大埔東消防局
大埔消防局係太和
我以為你十分鐘太和上到教大

BTW LIVE 加油

你開得檔
神算

久違既車路

4點行唔行得哂

Live 加油

繼續支持

Live到 樓主加油

沿路落三塊田

去到Kong u記得食埋su can先好搭車翻去呀

暫時預計1點20到ust

阻撚住哂

一定唔得

你虧

live😎

嚟到可以去金兜歎番個lunch

訓醒繼續支持

食老麥算啦 樓豬陣間肚屙就唔好

LIVE
記住同火雞影相

補給一下

Lm加油

樓主之前環香港
而家又黎
如果我仲讀緊poly實過黎請你飲野

點會係火車站果間食
中大入面自己can 先平

認得樓豬
留名睇終點

Live咗
樓主加油

1240 窩尾村

好撚快
4個幾鐘由科大去到匡湖居
去完科大之後我地有緣見面

由中大先岩 梳

訓醒再推

兩位加油
好熱血

巴打去到科大 ，去lg1 食個lunch 先
經火雞行入去大堂見到蘑菇落扶手梯就係

老麥就要落多兩層

Adore

屌你

犀利呀 依家會唔會太曬？小心身體呀

Splm

Live 巴打加油

好犀利

訓醒仲行緊

Live咗 加油

去埋港大醫學院同牙醫學院先真正到過港大

近了近了

行到夜晚十點撚有SU Can咩

加油巴打 ust lg7 有間taste 可以做補給

有冇人帶食野

跟進支持

巴打好勁

1308 科大
是咪有巴絲一齊lunch

巴打好勁
而家搭車返科大 睇下有冇緣撞到

做咩影埋人地啲骨灰庵

On9一問 點樣行去港大定會坐車

就係你呢D on尻仔
無啦啦影人相做乜尻
威d?
人地po相上黎share大家睇
你就無啦啦話影人相 人地得罪你?

渡海泳呀 信唔撚信呀
明知故問

仆街，又live咗

加油巴打，記得多啲休息

以為開左路唔知嘛 之前話會起一條路

兩點再戰

點解會係「明知」？樓主係行路去晒8大，中間隔住個維港行唔到，問下方法好正常啫下話

新會然?

樓主好波
我琴晚睇嘅時候你地仲去緊lingu，我啱啱瞓醒喇
繼續支持！

下一站bu

我行得多路/做完巨量運動多數唔想食嘢
巴打們重食到咁多

So what?

lm 巴打加油

好撚痴線
樓豬著咩鞋啊

Kolor係Facebook page 同你講加油呀

見到KOLOR係facebook share咗呢個post，加油呀樓主

完全估唔到

好驚喜

今日天氣最arm行山

好似由lingu開始㗎喎

九龍3間會快好多

樓主仲要行多次山上壁屋 300幾米
加油

Z core 先係PolyU core building

去科大真係上山下海

樓主加油

未翻呀，仲未決定翻唔翻黎香港讀好

呀係喎我係想講教大但噏錯咗

同朋友行一日路都要問意義 留喺屋企上網打機出街食飯唱k又好有意義咩
問樓主post上黎搏咩，事實係好多人都感興趣。叫人用多啲時間陪下屋企人，學下vocab，呢啲人就真係唔知搏咩 講到行左一日路就咩都做唔到咁

究竟同人有幾大仇口
先會要人山長水遠嚟到HKU食SU

支持樓主

係咪冇人相認 我地兩點走

依家有無人招呼你

好粗

樓主sor 而家先睇到
其實最能代表科大既係LG7 金兜既拿喳飯

食完就肚痛肚屙
終止挑戰

keep strong hold

cHinG nice ball

Ching識食，cym好正

加油 樓主們

但我都想問 點過海

自膠，以為係Kong U

金兜

搭船

今日星期日，冇學返，冇乜人喺科大正常

呢個咩app

渣油

出發

好想奶 好正

TrailWatch

走左啦？而家係科大

啱啱走

Sosad 加油啦ching

到時去到KongU落石塘嘴西環有無餐廳未閂

樓主你叫啲痕大仔情以何堪
去到小瀝源都唔上痕大

屌你老母 冇恒大同開大
食屎啦

劉明

痴撚線

其實可以行埋東大

行去尖嘴碼頭 搭天星小輪去到中環再行

行紅隧

點樣由中大行去科大呀，山黎架喎

追到live
到時上HKU太攰嘅話 可以行去寶翠園搭電梯
如果真係要行嘅話 可以係中環行上堅道轉般咸道
樓主同朋友仔加油

比人行架咩？

咁樣好快到

巴打，行窩美上辛苦定公路甘d

個人認為梅子林上比較好

咁可以行埋去醫學院同U hall架

井欄樹豬屎味

嚟唔嚟city食晚飯定去到POLY先食

外國jj 深夜唔訓追你地post 睇到你地啲相搞到我好掛住香港 加油!

識行梗係跟970條線爬上去
西寶城要兜去山道再上去 堅道好啲
或者衰仔去山道入HKU站搭電梯

出cheat嘅喂

拓海奸巴爹

壁屋監獄

入黎探下我OK?

我都係睇
睇呢個post就好似同樓主一齊遊緊香港咁

幾點左右到bu 撞下你地先

夜晚冇人既香港真係別有一番風味 可惜我番去既話冇人會陪我去行路遊香港

其實無樣, 無user ID
我話行
實情係google map 行都得啦

以後行路post 規矩d 相係咪要selfie 自己身體某部位

你要預4點半左右

Mk自拍

好想應下你地既cm,但係真係好攰

Google map有破綻
一來 google map 仲係舊資料
二來 行唔到山路

同埋人地無你咁衰

Cls 仲行緊

唉
有晒你上述講既野，都係證明唔到，因為冇日期，點知係咪一早影定
要否定一件事/人總有位入佢架啦

咪有巴絲見過你地囉

有冇信心行曬80k

好似啲人綁架咁，影個樣再加埋今日份報紙囉

其實根本冇需要，而家咁樣已經好好，除咗頭先搞gag嗰位巴打之外，唔會有人懷疑你哋

個重點係
selfie 自己身體某部位

例如selfie 係街痾尿

攰到分唔到真假

講講下
乜解你地兩件行咁耐唔見你地話去廁所
係山度打個J 都要啦
this 先叫青春

最難嘅路行晒，加油

清水灣道真係唔識搵check pt

行到邊

除左加油都唔知講咩好

變晒做汗

舊清落去彩雲邨
巴士站入面有m 記

德望

流汗比射精健康
sor

I大唔係大???

鯨大唔係大???

恆大唔係大???

係咪3個人行？

德望唔望得

影BU軍營ok?

係
係
係

Cls post 加油

巴打黑色頭巾？
利申我係岩岩你地等過馬路果陣有比👍🏼你地果個

粗唔粗
大唔大
求含

頭先讓路嗰位司機？ 多謝你巴打

彩雲國

知唔知乜野叫八大

樓豬諗住游水過海？

黎到hku咪撚食su can 佢地撚9你 可以食入面cym如果想食好啲可以去b1出口石塘咀街市食

Live lu

live 左~ 我之前試過HSBC 行去KongU 個時行干德道去 人少少 都 ok
加油!!

行多幾分鍾就有CC Can 平好多

1537 彩虹

果陣仲諗緊你係咪催緊我地過馬路 無睇到車入面

黃大仙撚同你加油

喺附近搵唔到你地

斧山道運動場

去到黃大仙中心 大把野食

好快

應該7點到hku
好快

強烈要求加埋開大，東大

痕大路過都唔影 幾時到東大

痕大囝見字傷心，聞者流淚

死火好慘

鯨大都算，恆大算咩大學

無野下話中心有撚野食

我驚認錯 唔敢話係連登巴打

樓主加油,追到live了

me扁平足廢廢子

上星期係個兄弟帶領下
行左次上水站開始行哂所有東鐵站，途中畢架山過九龍塘
廢廢的me已經就死

你要加油!

另外班意義撚唔該躝番去自己個世界到再問下自己做過咩真係有意義既野再打開你把臭口放屁啦

預計1640到bu

鳳德邨

九龍兩間輕鬆搞掂

BU啲閪can

師兄you never walk alone

黃中仙消防局

屌

垃圾01又偷文

我校呢吊你

就到我屋企啦

23/02/2018。恒生管理學院正爭取成為私立大學，校長何順文透露，去年12月已遞交自我評審報告予學術及職業資歷評審局。蘋果日報

01/09/2017。恒管冀2年升格大學 學生呻資助申請手續繁。東網
14/02/2017。恒管學科水平合正名指標 料最快明年暑假獲「拍板」升格大學。hk01
30/09/2016。 恒管擬明年申請正名大學

08/06/2016。 恒管擬明年申正名大學，大公報
20/02/2016。 恒管明年申請正名為大學，成報
15/09/2015。 恒管擬後年申升格大學，東方日報
22/08/2014。 恒管擬2017 申升格大學 籌備新課程 逾萬報讀申請 ，星島日報
07/08/2014。 恒管冀3年內申請升格大學，am730
20/03/2014。 恒管2016申升格大學 [純文字版]，蘋果日報

大？邊撚到大呀

quote左 "連登仔"

快D 黎poly 啦

而家先睇到個post 都仲有得live

80k 唔係咁易

除開一半都有40k，行落好鬼攰

穿埋橫頭磡就到bu

屌40k 已經好撚攰

再live

痴撚線
你咁講法 所有興趣班啊藝術啊音樂啊你唔可以拎佢黎搵錢都唔撚洗學啦
一定要有用先有意義
讀書讀成本效益讀到傻撚左 ？

樓主加油啊

Live 加油呀巴打

唔洗理呢啲人啦，做咩事都好，連登仔都總會有位去踩下你

真係好撚遠 諗起我踩單車100k 都要天光踩到天黑

Live左 加油 好快完多兩個checkpoint

加油樓豬 到城大前講聲
請你地飲野！

1646 bu

4個字後

Live
樓主加油

City可以喺邊度等樓豬你地

Poly 溫住書睇live 中， G持！

入嚟推下post
兩位繼續努力

勁 加油同時小心

上面google map 嗰點
我都唔多熟

係HKU等緊巴打你

好難就喎

係library出面落南山邨？

又一城入去city 嗰邊啦

四不像個度等你地！

東大吾系大？

好似u circle好啲

想問下巴打點行去港大 加油

勁野 唔洗訓?

到一到就走？

彩虹行入去科大條路不得了 如果春天入去仲正 如入無人之境咁

原來樓豬經過我屋企 早知落去say個hi

咁都有得live

試過彩虹行返科大2次，科大出彩虹行過1次

到bu未？

加油 頂住啊

支持 飲多啲水呀

過左啦

過咗

去city食個ac2先走囉

柒咗

BTW加油

1710 城大

畢左業幾年 個門口柒左咁多

到未

Live

三位加油

坐到1730
冇就下站

巴打既電話電量如何

幾位巴打相當年輕

利申: 唔開名

影腳就可以

良好

幫推

強烈譴責某巴打話攞野飲冇影

我指我冇開名

喺外國追緊你地個post 真係feel 到好熱血 同好掛住香港

加油啊

其實我好羨慕外國 一定多好多路線選擇

多謝你推咗咁多次

做咩變左做個絲打

環歐遊

嚟到Poly請樓主飲支寶礦力

由噚晚追到依家 樓主加油

痴線 行足成日
我瞓醒就快再上床瞓教

樓豬腳痛未

好撚痛

加油加油

琴晚訓覺前睇到而家放工仲行緊

巴打們好勁

行到hku med can 做終點
好唔好
行到pokfulam

方便我睇

除非住左好多年 如果唔係好多社區根本從未去過
行完其實都無咩歸屬感

利申 住外國

覆完之後突然諗到個倫敦球會路線

加油巴打！ 創造歷史第一靠你地啦

科大個鐵板飯好唔好食
我仲未試過

頂冇睇時間對唔住樓豬

Med can真係...

咁都唔經一經OU

外國地方大，比較之下冇香港咁安全

八大

一於行去HKU Med Campus 做終點
入面有間餐廳叫Bayview Restaurant 大Bay，強烈推薦

行咗咁耐仲叫人食屎

night strong hold

bayview really rubbish

認真答案
水街
大頭蝦
永利牛腩
可可
宜記
新興食家

加油

等睇poly

btw 樓上嘈點解冇ou i大 恆大果啲可唔可以收皮
知唔撚知乜野叫八大

其實樓g行到去hku med 都9點

行到咁撚辛苦都重要食Bayview
間野咪又係大家樂

比我就梗係齋去main campus跟住衝落山食宵啦

可以usweet食個撈麵先
凌晨一兩點差唔多收檔嗰陣，會有燒賣放題

呢間唔係辣殺黎架咩
利申grad前都冇食過

八間大學

樓主識玩
HKU nightlife識宵無得輸
m記都有兩間👍🏻

樓主加油
新post準備

樓主上水報平安啦 買定嘢飲響poly等你

放過人啦

其實樓主都係搵八間大學做check point志在行路架姐
又唔駛咁care去邊間唔去邊間，八唔八大咁嘅

咁夜一定食宜記
拉麵

佢啲撈麵好食過u deli啲lunch set
但u deli啲早餐又ok喎 台式蛋餅

有間上海客飯都ok，山道附近

新興就冇咁早開 半夜兩點啦
不過我諗樓主佢地應該唔會咁夜先到
宜記幾好丫 又有拉麵又有糖水
可可就... 燒味粉麵幾好食咁囉

bouns:
ou 1824

可可 不了

佛光街幾chur

巴打到poly 可以食飯

行佛光街等於行山

Same exactly 果兩個位仲要影埋相

Bonus

正字刑警？

開大

仲以為樓主行衛理道

真係不了

正路7點左右到埋大

post2已開 早啲開費事煩

好多車行個度 空氣差啲

你地諗住點行去埋大?

半夜追咗一次直播宜家繼續追 巴打加油

準備入直路

開大行去埋大好易行咋
一條大直路行去埋大新hall
再行過去block z

佢地好似向返後行左去培正道休憩花園

想睇吓樓主部IPhone 最後顯示行咗幾多步路

留名 加油啊！

大bay燒味唔錯o架
不過唔知星期日有冇

last pish

呢個就係傳說中既ou?

行到hku med cam上瑪麗醫院食飯喇
順便睇下醫生

好勁

加油

樓豬去到紅磚大學嗰陣，應該就到#1001

加油
巴打行左幾多步

加油 好q勁

啱啱食咗，幾好食

去完HKU又鍾意食沾麵可以落去試下食彩 hku can冇間要試架喇

1001

樓主未爆post已經開左新
幫佢推爆佢鎖post

已轉新post,推到1001

爆

樓主

世正

推

好感動 樓主認得我
好開心

不過好貴

又幾型喎